title: 10.25一周总结
date: 2015-10-25 14:30:31
categories: weekly
tags: [weekly]
---

本周完成：

* fis同html部分的结合
* 帐号中心部分支持java以及nodejs应用的登录
* 官网页面部分前端支持

未完成：

* 帐号中心支持https部分
* proxy场景分析


本周所得：

* 帐号中心的时序图部分清楚且实现相关逻辑


下周计划：

* 帐号中心的demo进一步完善
* 官网部分授权等逻辑完成并优化相关代码

帐号中心部分，稍后出一些blog来写一些实现的思路方面的东西

七周七并发模型部分，需要每周一并发模型的总结

proxy部分，http部分，是否跟以前做的elk类似，企业级内部的esb？还是需要行清除相关的场景和逻辑


